阿哥疑遭細佬利剪狂插 成面血失聲求救

元朗發生傷人案，下午5時許，兩兄弟於朗屏邨鵲屏樓對開發生爭執糾纏，紮辮男(胞弟)與黑衫男(兄長)互相拉扯，其中黑衫男滿面鮮血，並大叫「報警呀喂，你係咪傻㗎，我係你阿哥嚟架，call白車呀x你老母我死啦」，紮辮男隨即用右手向對方面部連揮5拳，即使在場一名女子不停尖叫「唔好呀」，他亦未有理會，黑衫男頭部浴血大喝「放手呀，我死啦，x你老母你係咪想殺人呀？」他其後才成功掙脫跑離現場。

據街坊拍下的片段，紮辮男手中懷疑持有利剪，一名女子上前拉住紮辮男，大叫「你係咪痴咗線呀？唔好呀」，並哭求「停手呀」，奮力阻止他追黑衫男，但未見附近有街坊上前幫手。

警員接報指上址有人遭利剪襲擊，到場後將一名男傷者送往屯門醫院治理。警方調查顯示，事發時32歲姓黃傷者在鵲屏樓對開遇上20歲胞弟，當時胞弟與20歲姓鄺女友，以及女友的20歲姓葉友人同行；其間兩兄弟發生爭執，兄長遭胞弟用10多厘米長利剪插傷。涉嫌傷人的胞弟事後被警方拘捕。

好癲

傻西細佬

唔講以為係大陸

係傻鳩港豬黎講就仲差今天我
唱埋既話成件事就完美

…

兩件垃圾

之前有單痴線婆係車到拎園藝剪 差佬蚊槍
連登仔仲話較剪唔會傷到人

條女呢

如果阿哥陀支炮。 細佬會傷到佢？

咦，尋日連登有個post話係戴帽尋仇，又炒車？

支持槍殺佢

姐係陀炮較剪就傷唔到人
唔陀就會插死人

支持香港人持有槍械合法化

睇圖見到兩男一女 仲以為兩兄弟爭一條女先開拖

呢d女人是非精
應該係佢死啦

好多人啲邏輯都有問題
利器就係有傷人嘅可能性
關你陀唔陀砲咩事

有啲人覺得
係屋企人就唔會有事架嘛
細佬唔會傷害呀哥 拎住把較剪都係
老公就唔會殺老婆 有把𠝹刀係手都係

仆街仔 我好錫屋企人，見到呢啲人會好嬲

長髮最易打，扯佢頭髮贏8成

插人個條友係我小學同學

More

我估可能係溝/上左自己兄弟條女踢爆左先咁打得激

哥同細佬差12年...

無人報警

報警呀喂，你係咪傻㗎，我係你阿哥嚟架，call白車呀x你老母我死啦

唔知點解見到呢句會諗起道友明

正常自衛應該畀，條友渣住把較剪

黐撚線

近距離利器比槍有用，未抆到槍已經俾人插死咗
即使係受過訓練嘅黑警，都要有21呎(～6米半)距離，槍先會贏到利器

雖然條女幾索，但為左條mk妹，連阿哥都敢殺。萬萬講不通。

係咪阿哥話條女係雞係公廁 ?

咁都睇到？

好懷念

個細佬好似痴線

哥：
弟：

哥：我啲嘢想同我好兄弟講
弟：講啦，咩野事
哥：我見到你女朋友喺酒店行出嚟
弟：你講乜嘢
哥：你唔明呀，三萬蚊過夜
弟：你講緊乜
哥：三萬蚊過夜你條女雞嚟㗎
弟：仆街
哥：我７歲識你，你為左隻雞打我？

.......之後睇片

只要大家練到自己好似John Wick咁就唔會有事

個細佬要判謀殺啦屌
佢直頭想殺左個阿哥

讀小學同佢同班，以前係矮仔，成日比人恰
其實我都係睇毒果認得佢啊媽先知係佢

香港人真冷漠 D街坊掂行掂過

Show Blocked User - 隨天使毛賊東

玩呢d game智力都唔方高

兩兄弟公屋狗?

係

槍撚on99

痴撚線 個細佬咁癲

打柒條女啦，離間人地兩兄弟，臭西

YL（元朗）仔正式取代MK仔

好大可能係捉姦在床

要改少少 差十二年

最撚奇怪係行街撞到 隨身有鉸剪插鳩人

公屋狗仔 ho ball

係咪屌咗自己細佬條女

重點 成日比人恰 唯有恰下屋企人囉

唔係 係個阿哥話條女離間佢兩兄弟 佢細佬唔鐘意聽先打獲佢
岩架啦佢細佬拉入去坐啦 對阿哥都出剪打
對普通人仲狼 到時無埋條女佢仲過癮

拎住鍵盤講嘢係輕鬆嘅

天水圍屯門果邊根本就大陸
差唔多一半人都講普通話

條女好似幾正

呢單元朗wor

關乜撚野事？

毒撚呀哥 mk細佬

抽錯水

愚蠢的弟弟啊

6米半咁遠你都講得出

又一堆人炒車

出拳幾靚

連登仔徒手都搞得掂
係黑警渣ga

元朗一對兄弟昨午在朗屏邨鵲屏樓對開相殘，32歲姓黃兄長被20歲胞弟，以16公分長的剪刀狂插頭部及連環揮拳襲擊。受傷兄長送院治理後，情況穩定，胞弟則涉嫌傷人被捕。

涉案兄弟居住鵲屏樓一單位，據黃母表示，丈夫已離世，夫婦育有4名兒子，長子及二子已經遷出，現時她與第三子、孻仔及其女友「一家四口」同住。而涉案兄弟是三仔及孻仔，年齡相距12年，俱屬牛。三仔「阿強」任職燒味廚工，惟經常不上班，嗜賭及有不良嗜好，曾欠債約20萬元，要家人替他還債，其妻亦捨他而去。黃母指丈夫早年患癌，因三仔不聽話，經常「激死老豆」。黃母曾經將三仔趕出家門，惟他因無錢開飯，會返回寓所向母親索錢。

黃母續稱，孻仔在電訊公司上班，與女友拍拖一段時間，其女友於8個月前，帶同兩隻貓搬到上址，與男友同居。而「阿強」迷信，因胞弟的女友屬虎，會與自己相沖，屢勸胞弟與女友分手，兄弟經常為此發生爭吵。此外，女友家中早前有「白事」，但她仍住在黃母家中，「阿強」十分反感。

昨下午4時許，「阿強」返回寓所等待黃母回家取錢，屋內只有他與胞弟女友。兩人又發生口角，女友被人扯頭髮及掟電話，遂致電男友哭訴。男友立即趕回寓所，兄弟由屋內追打至樓下，卒爆發血案。今日上午11時許，黃母前往元朗警署欲探望被捕的孻仔，卻被警方拒絕。

我打人？我打飛機呀！

點解要帶胶剪岀街？

私樓仔不笑
公屋狗也汪汪叫 (汪汪汪)

難分對錯

睇真d

中第一拳後d血好似噴灑出來

公屋精英

一家無個正常

返工又係下賤工作

叫人返公屋住？

有無違反租約？

收返呢班仆街間公屋啦

其女友於8個月前，帶同兩隻貓搬到上址(公屋)

個女人前世未享受過廉租屋

唔知d窮人規矩

公屋比唔比養貓？

比，要閹左

on9 , 炒咩撚野車，這個世界有咩心仇大恨到要咁插兄弟？

住公屋都咁有待遇

正苦鼓勵人住公屋

根本on9
兩兄弟唔咬弦無啦啦仲要帶條女返屋企住
公屋咁細已經無私人空間 攞黎賤

朗屏邨係租置屋邨

屌你老母 會員"我唔係屈機男" 你聊完人鬥捐錢又潛水
Re: 表白完個女仔叫我出嚟結局

LIHKG @ Android

個阿哥已經搬左出去

三仔「阿強」任職燒味廚工，惟經常不上班，嗜賭及有不良嗜好，曾欠債約20萬元，要家人替他還債，其妻亦捨他而去。黃母指丈夫早年患癌，因三仔不聽話，經常「激死老豆」。黃母曾經將三仔趕出家門，惟他因無錢開飯，會返回寓所向母親索錢。

細仔插得好

真相大白
細佬加一分

佢意思係，個戶主要被閹咗，先可以養貓

如果買撚咗間老廉，個兩個大仔就死人都唔會搬走（幾大都霸撚住間房或個廳或個廁所）
俾啲sense喇，唔該

叫人幫手call白車仲要屌人老母 係我就唔幫你報企定定睇戲算

睇單新聞咁講，個細佬真係情有可原啵
俾人插果個根本抵死，人渣一件，可憐佢細佬俾佢激爆eq，咁就坐監留案底

窮人真係特別多sense

三仔都幾垃圾

毒果：
【23:47更新】傷者送院治理後情況穩定
【22:55】胞兄姓黃32歲，胞弟及姓鄺女友均是20歲。消息稱，黃兄早前因瑣事責備胞弟的姓鄺女友，鄺女事後告知男友，黃弟今日相約兄長見面，兩人一言不合動手，胞弟用利剪插傷兄長後腦。
睇完以為完全唔係大佬問題

大佬一拳都冇出過，仲話佢人渣？

識個老廉西，做醫管局文員
有housing allowance 2k
屋企之前買咗間公屋，有佢連3兄弟姊妹名
個老廉西寧放棄housing allowance, 都唔係租置狗屋除自己名（租置狗屋有名唔攞得housing allowance ）

一除名，渣都冇
仲都俾你住/分$

有老廉仔唔垃圾

細路玩插頭,睇黎諗住玉碎。

照報紙佬講佢的確係人渣

ON9仔
自己條女比D咁既廢柴忤逆大佬打仲同佢和理非非呀?
毒撚拎個鍵盤吠兩野就叻

識佢，大佬仆街嚟，仲吸毒，喺屋企郁手郁腳

無能力廢窮人最叻爭自己屋企錢

又唔識出面賺多d

大佬仆街黎
但為咗呢啲仆街要坐監都幾無謂
佢咪又係毒照吸 錢照賭

【兄弟反目】兄留院弟扣押 阿媽心痛：好淒涼
「你係咪儍㗎，我係你阿哥嚟！」一對分别20歲及32歲的兄弟，昨日下午因為弟弟不滿兄長欺負其女友，涉嫌用利剪刺傷對方。兩個親生仔，一個可能面臨監禁，一個頭部受傷，恐傷及腦部，黃母向《蘋果》坦言，幼子雖然出手「狼死」，但也只是維護女友，情有可原。如今也不知如何是好：「冤枉，搞成咁樣好淒涼！」

在醫院折騰了一夜的黃母，今早起床，梳洗後即往警署探看「行兇」的幼子。黃母是客家人，講的是客家話，她數說稱，育有4名子女，較年長的兩名子女已有家室搬出。丈夫年輕時任裝修，但早年患癌、爆血管，去年撒手人寰。期間，三子阿強(事件中的傷者)不生性，染有不良嗜好，又嗜賭，欠下巨債，將父親的20萬元積蓄全數敗去。
「佢淨識返嚟問攞錢！上次先拎咗$150走去賭，嗰陣真想拎棍出嚟扑醒佢。」黃母坦言阿強屢勸不改：「我呢個仔好冇用，講一百句冇聽半句！」早前他曾在大排檔任燒味師傅，但與工友不和已失業兩個多月。
黃母續稱，在電訊公司任職的孻子阿杰(事件中的疑犯)，因為胞兄的惡習而屢有爭執。半年前，阿杰的女友搬來同居，被阿強視為「眼中釘」。黃母解釋，阿強篤信神佛，兄弟倆相差12年，同樣肖牛，與肖虎的「唉吔弟婦」「相剋」，對她事事看不過眼，要阿杰與女友分手，返內地娶妻；又責罵「唉吔弟婦」帶來兩頭花貓弄得一屋臭味。但黃母卻對這「未來媳婦」頗為滿意，「佢好乖，嗌我『阿媽』前『阿媽』後。」
黃母指出，阿強早前已搬出，本來「河水不犯井水」，詎料昨日下午，阿杰的女友突然來電哭訴，指遭阿強登門打罵，「佢扯我頭髮，搶我手機！」黃母隨後致電阿強質問，知悉原來阿強不滿阿杰的女友家有「白事」，辦完喪事不久即到來同住，認為極為不利。黃母擔心兄弟因此起衝突，立即叫他離家：「你快啲死咗去，你細佬返到嚟會做你命！」
黃母隨後得悉，阿強在元朗朗屏邨鵲屏樓樓下，遭阿杰以利剪插傷，趕抵醫院見阿強滿身鮮血，頸項戴着的觀音鏈亦斷裂，認為阿杰手法「好狼」。雖然阿強揚言不予追究，但仍擔心阿杰的處境，「真係唔知點算好！細佬坐監點好？仲好細個，先20歲。」
如今，家中只剩下兩隻貓咪與她相伴，貓咪「體貼地」用柔軟的毛髮撫擦她雙腳，令黃母頓感悲從中來。

原來有隻貧窮跟尾狗聞人屎忽copy and paste

個阿哥正一垃圾

原來細佬

真係抵插

將個阿哥拎去人道毀滅

笑到肚痛……

要阿杰與女友分手，返內地娶妻

仆街大佬應該想迫細佬搞假結婚

又窮又唔識教都生三件

又咁講,生4個,係得1個有問題姐

2個都有問題

講客家話，大陸人入鄉唔隨俗

屌你老母咁撚無恥
屌你老母 會員"我唔係屈機男" 你聊完人鬥捐錢又潛水
Re: 表白完個女仔叫我出嚟結局

LIHKG @ Android

用剪咪算好囉 用刀添呀

你智力有限？

Copy and paste之外呢？

依家有d同情個細佬.....有個咁仆街既大佬

垃圾仲唔捐錢 屌你老母 成日潛水

可能忍左佢好耐 今次一次過爆出黎

總共生4個,但3仔同細仔已經相差12年

冰封三尺 非一日之寒

昨下午4時許，「阿強」返回寓所等待黃母回家取錢，屋內只有他與胞弟女友。兩人又發生口角，女友被人扯頭髮及掟電話，遂致電男友哭訴。

止唔止咁少野

唔止

我開左post

係你自己縮左入老母西

吳岱融出場

你聽日好比錢我叫雞買白粉喇
你咪以為我short架 我真係short架

大12年

on9回應on9

文盲

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

原來仆街黎
點解個大佬死唔去

香港法律 律師 法官好垃圾

毒果

哥12歲先可以識到佢

比個八婆拉住左
女人永遠都累人累物

係 比錢條女 叫雞

未死唔可以告
利伸 讀蘿

正當自衛只包括推開人或者擋格

係呀

屌你

利伸 香港人住大西北三層樓

唔識分唔怪佢

又盲反

又作故仔 一睇就知文筆唔係

炒車

呢樣都夠插啦

呀哥咁既款 條女點會比佢屌
可能所有野都係條女搞出黎

屌耶星, 丫哥捉住細路手果下
諗起打電話問功夫

肯對條女洗錢咪得

經常「激死老豆」

有幾多個老豆?

咁死刑都要合洗化

咁死刑都要合法化

佢大佬竟然唔追究

我諗佢真係只係唔

插得好

哦，咁等佢坐番一年半載出番來先再講